[推到完場] 明珠930: 星空奇遇記 黑域時空

呢集有Benedict Cumberbatch做奸角
開始左半個鐘都冇人開？

入戲肉前推一推

居然冇人講

睇過十幾次了, 係好睇既~

e+先睇到
不過都睇左幾次

好睇嘅戲值得翻睇多次

最尾果段打戲好怪
係咁揸對方個頭

徒手爆頭

頭先明明講son of the bitch
但係字幕打做得好

每一集都要拆一次企業號

感覺係想直接捏爆個頭 頭先佢都做過一次